有冇人雖然身邊有好多朋友但....

有冇人平日比人既感覺係好多朋友
但其實內心會覺得自己好孤獨？
自問對人算真心
亦同意對人唔需要有咩回報
但有時都忍唔住會諗
點解其他人唔開心果陣有人關心
但當自己唔開心果陣
人地會覺得唔需要
或者唔會去關心自己
雖然口口聲聲話
要做一個可以照亮別人的人
其實最需要照亮的 反而係自己

因為冇人知你唔開心

我總是一個人在練習一個人

之前都會覺得要同人分享自己想法
人地先會明自己點諗
但發現人地其實唔太想聽
放負容易 收負難
久而久之都唔想麻煩到人地

開始慢慢習慣了
最近開心的原因 好多都係因為人地
聽到朋友拍拖 自己都替佢開心

已習慣一個人

每個人都有d過去